｛長輩圖｝你知道嗎，二百萬人上街.....

每個一千蚊的話，美國佬要俾二十億

認同請轉發

加多句叫佢地多d人出黎直接搞到美國破產

幾時過數

佢地唔會識計
太多個零

咩呀
得3萬8之嘛
又想蝦我老人家唔識字

唔怪得美國佬咁多國債，攞晒黎遊行

上星期十億
今次二十億
美國佬好DUM本, 多謝美帝支持

你知道嗎？
遊行人數係二百萬+1
啫係如果我地響遊行個陣，每一個人都順手抆一塊樹葉，我諗全港島嘅樹木都會禿得七七八八。
現在，請假設我地如果真係暴徒

咪再叫我地暴徒喇個班傻仔

加多句中美貿易戰中國必會因此反敗為勝

幾正
有冇人幫手整
d廢老最鍾意話收錢出黎行

笑死我

200 萬人有錢收
係真嘅話
唔出果啲正戇居